2021經濟預測！

香港上半年經濟都係差，武肺唔會消失，但七婆政府會整色整水扮到經濟無事，但市民感受物價同生活壓力不停上升。

美元有可能下跌，美股有可能重演2000年科網股，因為美國債務太勁，要剪羊毛